未開市已經結束

買股票 未開市已經結束 又高追只可痛哭
未撚升過 但我已經 再無力加倉

苦心將股票買回來 呼煙圈雙眼發呆
沒什麼call put 好灌溉 望著紅色的一個list

有些倉未溝貨已經退縮
未走貨未收割但我
都猜得透結局

教友

又買驚錯過 又無錢再課
窮撚被湯冇錢只好吔粥